買iCloud storage一問

買$8/month 但入左信用卡資料後收唔到銀行信息話買左野？請問係咩一回事？
利申 第一次買iCloud storage

好似係下個月通知番你

Pish

咁我係咪穩定啲要找左卡數先？定係點

睇月結單交囉

搭單問問，iphone64gb唔夠位用，如果比$28蚊200gb,

可唔可以將d相 same 晒去 iCloud,唔使用咁多位？

同埋save左上去既話，我whatsapp係咪都可以直接send相出去？

用到200gb，買個nas都係一千幾百，已經有幾TB

我都係64gb，買左icould，但有時係街sd唔返啲舊相，張圖右下角有個！

nas wifi upload好煩,十分鐘停你一次

有冇人知我個情況係咪正常？

Save左上去之後你部機個d會得返縮圖
你用個時佢會自己dl返落黎

比$23/月
乜都唔使煩
唔見電話, 換電話㩒個制搞掂

我俾八蚊暫時都夠

我是電腦自痴，

巴打，我之前買過個WD Cloud,無線hard disk，係咪即係nas,但我唔太識用，通常都係電腦過相過片去個無線hard disk

你唔用無限4G plan就祝你好運

一個人要去到幾戇鳩先會問得到 d 咁既野？

屌你老母
今日打左去真係有問題 冇email同我講話買左佢個plan

$8 都咁驚

Family share 用啦 抵好多
唔會撈埋d 野 只會share quota

唔係驚唔驚問題
如果我下次買一年plan都冇通知 唔通蝕比佢咩

幾舊水可能對你黎講唔係錢

應該會 買完$8plan發覺都係唔夠用
太多相好片

我連200gb都爆....Nas似絡無咁方便...仲有咩計好...